有無人試過skype/phone in internship?

我見唔少公司聲稱會有phone in

到底有無人試過phone in又成功拎到offer?

有既，我試過FIRST IN 係PHONE INTERVIEW
主要睇下你中英文對答有冇問題，EXPECTATION係咩

SECOND IN 先見MANAGER